#
รีวิว
 
พยายาม
ผลักดัน
กล้อง
บน
สมาร์ทโฟน
แถว
หน้า
Huawei
 
P
9
 
#
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
โปรโมท
รีวิว
แบรนด์
แอนดรอยด์
เซ็นเซอร์สแกนลายนิ้วมือ
เซ็นเซอร์สแกนลายนิ้วมือ
เซ็นเซอร์สแกนลายนิ้วมือ
แบต
พิกเซล
พรีเมียม
โปร
โปร
ล็อก
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
ซิม
ตัว
สมาร์ทโฟน
เรือธง
ปี
รุ่น
สร้าง
ฮือฮา
ฝ่าย
ประกาศ
พัฒนา
กล้อง
ผู้ผลิต
กล้อง
ชื่อดัง
ถึงแม้
ข่าว
ภายหลัง
ส่วนร่วม
พัฒนา
ผลิต
แต่อย่างใด
แค่
ช่วย
รับรอง
ดู
กล้อง
ก็ตาม
ถือ
สร้าง
กระแส
ชี้
พยายาม
ยก
มาตรฐาน
กล้อง
สมาร์ทโฟน
เรือธง
ตัวเอง
ระดับ
ผม
โอกาส
ทดลอง
ใช้
เกือบ
อาทิตย์
นำมา
ฝาก
คร่าว
โดยเฉพาะ
ประสิทธิภาพ
กล้อง
พยายาม
สมาร์ทโฟน
ตัว
ครับ
ภาพ
เยอะ
ตัว
เครื่อง
ตัว
เครื่อง
โลหะ
สวยงาม
น้ำหนัก
เครื่อง
ประมาณ
กรัม
ถือ
เบา
เบา
จน
เสียว
ทำ
เครื่อง
หล่น
ง่าย
ซ้ำ
หน้าจอ
ขนาด
นิ้ว
ถือ
เล็ก
ใหญ่
กำลัง
พอดี
มือ
ขวา
มือ
ปุ่ม
ปรับ
เสียง
ปุ่ม
ล็อค
หน้าจอ
มาตรฐาน
ซ้าย
ถาด
ใส่
ล่าง
ลำโพง
ช่อง
เสียบ
หู
ฟัง
ขนาด
มม.
พอร์ท
ด้านหลัง
กล้อง
แฟลช
คู่
เรียบ
เนียน
ตัว
เครื่อง
ใช้
งาน
มาบ
น
ระบบปฏิบัติการ
ครอบ
ทับ
เวอร์ชัน
แตกต่าง
เวอร์ชัน
ยังคง
หน้า
สารพัด
พื้นฐาน
สารพัด
ประโยชน์
ไฟฉาย
กระจก
เข็มทิศ
ฟีเจอร์
จัดการ
แบตเตอรี่
เคลียร์
แรม
อย่างไรก็ตาม
ข้อมูล
แพทช์
ปลอดภัย
รอบ
เดือน
เมษายน
ข้างต้น
ฟีเจอร์
ช่วยเหลือ
อัจฉริยะ
อาทิ
วาด
ตัวอักษร
ภาษาอังกฤษ
คว่ำ
หน้าจอ
ปิด
เสียง
นาฬิกาปลุก
เสียง
เรียก
ยก
โทรศัพท์
แนบ
หู
รับสาย
ฟีเจอร์
อาศัย
ใช้
ข้อ
นิ้ว
เคาะ
หน้าจอ
เก็บ
ภาพ
หน้าจอ
ดู
ค่อนข้าง
ประโยชน์
แทบ
ไม่ค่อย
ใช้
สถานการณ์
จริง
เท่าไหร่
ขณะที่
ใช้
งาน
ด้านหลัง
ขนาด
ค่อนข้าง
พอดี
มือ
ประกอบ
ตำแหน่ง
บอก
ทำ
พอดี
สะดวก
บริเวณ
ปุ่ม
โฮ
ค่อนข้าง
ยกเว้น
ใช้
งาน
วาง
โทรศัพท์
ไว้
บน
โต๊ะ
หยิบ
โทรศัพท์
แทบ
ปลด
ทันที
สำคัญ
ตอบสนอง
ค่อนข้าง
เร็ว
ใช้
งาน
อื่น
ทั่วไป
ถึงแม้
แบตเตอรี่
ขนาด
เอา
จริง
แบตเตอรี่
กลับ
หมด
ค่อนข้าง
เร็ว
โดยเฉพาะ
วันที่
ใช้
งาน
หนัก
จับเวลา
แน่นอน
เร็ว
บ้าน
เช้า
หมด
บ่าย
ประเด็น
พูด
ลำโพง
ผม
รองรับ
ไฟล์
เครื่อง
ลอง
เล่น
ลำโพง
กลับ
ดี
พอจะ
รองรับ
คุณภาพ
เสียง
ดังกล่าว
เหมือน
ปรับ
จูน
เสียง
ก้อง
ทำ
เสียงสูง
กลาง
พอไปได้
พอ
เสียงต่ำ
กลับ
แตก
มิติ
เท่าไหร่
ผม
ทดสอบ
ประสิทธิภาพ
ตัว
เครื่อง
สามารถ
ติดตั้ง
แม้แต่
ตัว

505

กล้อง
กล้อง
บน
สมาร์ทโฟน
ถือ
ประเด็น
ค่าย
พยายาม
เข็น
แข่งขัน
ดุเดือด
ใช้
ระบบ
กล้อง
คู่
กล้อง
ตัว
สำหรับ
ถ่าย
ภาพ
สี
กล้อง
ตัว
สำหรับ
ถ่าย
ภาพ
โดยเฉพาะ
ละเอียด
ล้าน
ใช้
ภาพ
รู
แสง
เลเซอร์
ช่วย
ออ
โต้
โฟกัส
พก
ล้อ
ง
ตัวเลือก
มากมาย
ฟิลเตอร์
โหมด
ตัว
สนใจ
ผม
โอกาส
ทดสอบ
ขาตั้ง
กล้อง
รู
แสง
เอา
ไว้
ระยะ
เวลา
สร้าง
ภาพ
แสง
เส้น
ตัวเลือก
ปรับ
แต่ง
มากมาย
ข้างต้น
ตัว
กล้อง
โหมด
หลัก
เลือก
โหมด
ออ
โต้
สามารถ
ปรับ
ค่า
ออ
โต้
โฟกัส
ค่าชดเชย
แสง
เลือก
ไฟล์
ภาพ
เช่นกัน
ซูม
ถ่าย
ภาพ
สี
บอก
ดี
แตกต่าง
โดดเด่น
เรือธง
เจ้า
อื่น
คมชัด
สดใส
คอน
ทราสต์
จัดจ้าน
ยิ่ง
ดู
บน
หน้าจอ
ยิ่ง
สวย
พื้นที่
แสง
เพียงพอ
พื้นที่
แสง
น้อย
ถึงแม้
ระบบ
ออ
โต้
โฟกัส
เอ๋อ
บ้าง
พื้นที่
มืด
ก็ตาม
อย่างไรก็ตาม
จุดเด่น
กล้อง
ยก
ภาพ
ขาว
ดำ
เลนส์
แยก
ห่าง
โดยเฉพาะ
ทำ
ภาพ
แตกต่าง
ใช้
ฟิลเตอร์
ขาว
ดำ
ชัดเจน
ภาพ
ถ่าย
มิติ
ได
นา
มิ
ก
แสง
ที่มา
กก
ชัด
สรุป
พิจารณา
ราคา
รุ่น
เล็ก
วาง
จำหน่าย
ราคา
เริ่มต้น
บาท
บอก
ขี้ริ้ว
ขี้เหร่
เท่าไหร่
หยิบ
เรือธง
ตัว
พิจารณา
โดยเฉพาะ
เรื่อง
กล้อง
ดี
แพ้
เรือธง
ราคา
สูง
เจ้า
อื่น
เด่น
หนี
พ้น
ถ่าย
ภาพ
ขาว
ดำ
ข้อดี
บอดี้
โลหะ
ความรู้สึก
น้ำหนัก
เบา
ขนาด
กำลัง
พอดี
เล็ก
ใหญ่
เกิน
แม่นยำ
รวดเร็ว
กล้อง
ถือ
ดี
ราคา
เรือธง
รุ่น
อื่น
โดยเฉพาะ
ถ่าย
ภาพ
ขาว
ดำ
เรียก
จุดขาย
รุ่น
ข้อเสีย
แบตเตอรี่
ทน
ใช้
งาน
หนัก
พก
สำรอง
ยิ่ง
กระแส
กำลัง
แรง
ฟีเจอร์ที่่
ค่อนข้าง
เยอะ
ก่อ
เกิด
ประโยชน์
ใช้
งาน
จริง
นัยสำคัญ
รองรับ
ไฟล์
ลำโพง
กลับ
ดี
พอจะ
รองรับ
คุณภาพ
เสียง
ขนาด
Huawei
 
Huawei
 
P
9
 
Leica
 
Leica
 
Huawei
 
Huawei
 
P
9
 
Huawei
 
Huawei
 
unibody
 
micro
 
SD
 
USBC
 
Huawei
 
P
9
 
Marshmallow
 
EMUI
 
app
 
drawer
 
Huawei
 
Smart
 
Assistance
 
Huawei
 
P
9
 
Huawei
 
P
9
 
mAh
 
Huawei
 
P
9
 
FLAC
 
benchmark
 
Unknown
 
error
 
code
 
during
 
application
 
install
 
Huawei
 
P
9
 
monochrome
 
Sony
 
IMX
 
f
2.2
 
Huawei
 
P
9
 
Light
 
Painting
 
ISO
 
Speed
 
Shutter
 
RAW
 
Huawei
 
P
9
 
Huawei
 
Huawei
 
P
9
 
monochrome
 
Huawei
 
P
9
 
Huawei
 
Pokemon
 
Go
 
FLAC
 
